# Kontinuasjonseksamen

Husk å redigere pom.xml filen og sette inn studentnummeret der det er angitt (to steder.) Dobbeltsjekk at alt du ønsker å levere ligger i repositoriet før fristen går ut og at jeg har tilgang til det.

## Lykke til